覺唔覺啲youtuber好撚煩？？

乜9都擺上黎講
學下達哥靜靜地贏唔得？

達狗又贏

大j最撚煩 好似大哥咁 咩都講一餐

達哥：高山不難越

小朋友先成日care班youtuber

真 達哥一向高質

阻撚住晒啲行動post上熱門

達哥收政府錢笑緊你

達哥已經打柴啦，冇嗮人氣，贏條L咩！

個Jason煩到仆街，檢舉左佢

煩膠大J 扮大台

分化撚出沒注意

sosad good

元旦倒數。。年年都係10、9、8、7、6。。。。。
今年，香港人在全球傳媒鏡頭下，
10、9、光、復、香、港、時、代、革、命

12.22 聲援新疆集會
12.24 和你shop 我要攬炒
12.31 十八區和你拖
2020.1.1 元旦遊行

私了佢！

一直關注事件

達哥私底下做得仲多過大丁
但唔似佢乜柒都拎出黎講
光環撚

人仔好易賺

大J有風駛盡艃
達哥細水長流
高下立判啦

打手post